制裁名單唔可以漏左TVB

呢個香港真理報惡行係文字被黑警程度

邊個夠你熟

制裁名單仲差好多人，仲有快d整英文版，自治法過左60日內就要用啦，要快手先得

借個位
仲有HK watch 都好需要捐

捐錢呀，難得善長係自己，受益人都係自己，咁都唔支持下。

Hong Kong Watch 真係有做嘢兼做到嘢架，BN(O)有擴權嘅機會唔少功勞黎自Hong Kong Watch

有道理

雙重制裁得唔得
Cctvb+袁花

李寶安＋袁花

推

真